換底板 想刪舊板driver

本身用緊intel, 訂左amd 5600x準備轉

發覺以前人地推介既神器 driver sweeper 已經變左只能remove display card driver

想問到時除左洗機仲有咩software可以一刀清晒所有driver

吓 換得底板 唔係就會重裝埋windows架咩 咁咪再裝driver 樓主想就咁將d舊件裝落底板就算？

利申我都唔識 等高手答 純粹好奇問下

我上網見依家win 10年代唔一定要洗機, 有得唔洗緊係唔洗啦, 洗一次好多野煩

冇用software一刀清,自己手動Del Driver
Win10 intel 轉會AMD用左兩個月,一切安好

想問係點del

買多個ssd裝windows 舊hhd照用
轉會一切重新開始會好d

device manager?

反而想知Window license 會點

用driverstoreexplorer 可公會揀返邊個driver delete

已下載

上返display card 官網都有uninstall tool, 咁先夠清，
btw, 建議由頭裝過

重裝啦
唔係用一排一堆古怪問題出黎咪仲煩

搭單問
如果係amd轉amd
淨係轉底版同cpu
咁駛唔駛重裝win

睇下你係咪OEM windows license
如果係嘅話 換底板就要重裝windows 因為個windows係跟底板

而家唔知
以前AMD好鍾意炒driver 係我就一定重裝

依家都仲撞緊，部notebook format完都仲撞cls，amd u X nvidia display，早知買intel。

利申notebook黎

ryzen? 4xxx系列?
唔係話幾年都冇出notebook cpu,今代一出屌打intel咩

4900hs，無定向藍畫面，打機冇事，做一般野反而有事，有時可能一個鐘幾次，有時幾個鐘一次。fix唔倒，好L崩潰，買左皮幾野。性能再好用唔倒都冇用

其實我都係 b450m to b550, 都係msi
r5 3600 to r9 3900x

應該唔駛重裝window 掛

係咪中機皇咋

我2600+b450i
轉做3600
再轉另一個牌子b450i
再轉3800x
再轉另一個牌子b550i
都無重裝過windows